import {ILevel} from "../models/IGame";

export const DoodleAlchemy: ILevel = {
    "1": {
        "question": "Пар",
        "answer": "Вода + Огонь"
    },
    "2": {
        "question": "Энергия",
        "answer": "Воздух + Огонь"
    },
    "3": {
        "question": "Давление",
        "answer": "Земля + Земля"
    },
    "4": {
        "question": "Лава",
        "answer": "Земля + Огонь"
    },
    "5": {
        "question": "Пыль",
        "answer": "Воздух + Земля"
    },
    "6": {
        "question": "Болото",
        "answer": "Вода + Земля"
    },
    "7": {
        "question": "Жизнь",
        "answer": "Энергия + Болото"
    },
    "8": {
        "question": "Камень",
        "answer": "Лава + Вода"
    },
    "9": {
        "question": "Озеро",
        "answer": "Вода + Вода"
    },
    "10": {
        "question": "Песок",
        "answer": "Камень + Воздух"
    },
    "11": {
        "question": "Глина",
        "answer": "Песок + Болото"
    },
    "12": {
        "question": "Буря",
        "answer": "Воздух + Энергия"
    },
    "13": {
        "question": "Ветер",
        "answer": "Воздух + Воздух"
    },
    "14": {
        "question": "Грязь",
        "answer": "Пыль + Вода"
    },
    "15": {
        "question": "Пустыня",
        "answer": "Песок + Песок"
    },
    "16": {
        "question": "Вулкан",
        "answer": "Давление + Лава"
    },
    "17": {
        "question": "Облако",
        "answer": "Воздух + Пар"
    },
    "18": {
        "question": "Холод",
        "answer": "Ветер + Облако"
    },
    "19": {
        "question": "Лёд",
        "answer": "Вода + Холод"
    },
    "20": {
        "question": "Небо",
        "answer": "Воздух + Облако"
    },
    "21": {
        "question": "Гейзер",
        "answer": "Пар + Земля"
    },
    "22": {
        "question": "Спирт",
        "answer": "Вода + Энергия"
    },
    "23": {
        "question": "Водка",
        "answer": "Спирт + Вода"
    },
    "24": {
        "question": "Металл",
        "answer": "Огонь + Камень"
    },
    "25": {
        "question": "Звук",
        "answer": "Металл + Ветер"
    },
    "26": {
        "question": "Гром",
        "answer": "Буря + Звук"
    },
    "27": {
        "question": "Кремний",
        "answer": "Давление + Песок"
    },
    "28": {
        "question": "Пепел",
        "answer": "Огонь + Пыль"
    },
    "29": {
        "question": "Кирпич",
        "answer": "Глина + Огонь"
    },
    "30": {
        "question": "Стекло",
        "answer": "Огонь + Песок"
    },
    "31": {
        "question": "Песочные часы",
        "answer": "Стекло + Песок"
    },
    "32": {
        "question": "Время",
        "answer": "Жизнь + Песочные часы"
    },
    "33": {
        "question": "Электричество",
        "answer": "Энергия + Металл"
    },
    "34": {
        "question": "Водород",
        "answer": "Вода + Электричество"
    },
    "35": {
        "question": "Магнит",
        "answer": "Металл + Электричество"
    },
    "36": {
        "question": "Бактерия",
        "answer": "Жизнь + Болото"
    },
    "37": {
        "question": "Сера",
        "answer": "Бактерия + Болото"
    },
    "38": {
        "question": "Кислота",
        "answer": "Огонь + Сера"
    },
    "39": {
        "question": "Соль",
        "answer": "Металл + Кислота"
    },
    "40": {
        "question": "Море",
        "answer": "Озеро + Соль"
    },
    "41": {
        "question": "Океан",
        "answer": "Море + Море"
    },
    "42": {
        "question": "Солёная вода",
        "answer": "Соль + Вода"
    },
    "43": {
        "question": "Водоросли",
        "answer": "Жизнь + Вода"
    },
    "44": {
        "question": "Йод",
        "answer": "Водоросли + Огонь"
    },
    "45": {
        "question": "Планктон",
        "answer": "Бактерия + Вода"
    },
    "46": {
        "question": "Ракушка",
        "answer": "Планктон + Камень"
    },
    "47": {
        "question": "Жемчуг",
        "answer": "Песок + Ракушка"
    },
    "48": {
        "question": "Известняк",
        "answer": "Камень + Ракушка"
    },
    "49": {
        "question": "Цемент",
        "answer": "Глина + Известняк"
    },
    "50": {
        "question": "Бетон",
        "answer": "Вода + Цемент"
    },
    "51": {
        "question": "Клещ",
        "answer": "Жизнь + Пыль"
    },
    "52": {
        "question": "Грипп",
        "answer": "Воздух + Бактерия"
    },
    "53": {
        "question": "Медуза",
        "answer": "Вода + Планктон"
    },
    "54": {
        "question": "Морская звезда",
        "answer": "Песок + Планктон"
    },
    "55": {
        "question": "Моллюски",
        "answer": "Болото + Планктон"
    },
    "56": {
        "question": "Слизни",
        "answer": "Болото + Моллюски"
    },
    "57": {
        "question": "Мидии",
        "answer": "Песок + Моллюски"
    },
    "58": {
        "question": "Головоногие",
        "answer": "Вода + Моллюски"
    },
    "59": {
        "question": "Осьминог",
        "answer": "Вода + Головоногие"
    },
    "60": {
        "question": "Аммониты",
        "answer": "Песок + Головоногие"
    },
    "61": {
        "question": "Клетки",
        "answer": "Бактерия + Бактерия"
    },
    "62": {
        "question": "Членистоногие",
        "answer": "Земля + Планктон"
    },
    "63": {
        "question": "Паук",
        "answer": "Камень + Членистоногие"
    },
    "64": {
        "question": "Рыба",
        "answer": "Бактерия + Планктон"
    },
    "65": {
        "question": "Икра",
        "answer": "Рыба + Рыба"
    },
    "66": {
        "question": "Червь",
        "answer": "Бактерия + Земля"
    },
    "67": {
        "question": "Текила",
        "answer": "Спирт + Червь"
    },
    "68": {
        "question": "Бабочка",
        "answer": "Воздух + Червь"
    },
    "69": {
        "question": "Жук",
        "answer": "Земля + Червь"
    },
    "70": {
        "question": "Насекомые",
        "answer": "Воздух + Жук"
    },
    "71": {
        "question": "Муравьи",
        "answer": "Земля + Насекомые"
    },
    "72": {
        "question": "Стрекоза",
        "answer": "Вода + Насекомые"
    },
    "73": {
        "question": "Скорпион",
        "answer": "Жук + Песок"
    },
    "74": {
        "question": "Змея",
        "answer": "Болото + Червь"
    },
    "75": {
        "question": "Яйцо",
        "answer": "Камень + Жизнь"
    },
    "76": {
        "question": "Птица",
        "answer": "Воздух + Яйцо"
    },
    "77": {
        "question": "Ящерица",
        "answer": "Болото + Яйцо"
    },
    "78": {
        "question": "Черепаха",
        "answer": "Песок + Яйцо"
    },
    "79": {
        "question": "Динозавр",
        "answer": "Земля + Яйцо"
    },
    "80": {
        "question": "Зверь",
        "answer": "Земля + Ящерица"
    },
    "81": {
        "question": "Кит",
        "answer": "Вода + Зверь"
    },
    "82": {
        "question": "Дракон",
        "answer": "Огонь + Динозавр"
    },
    "83": {
        "question": "Феникс",
        "answer": "Огонь + Птица"
    },
    "84": {
        "question": "Лягушка",
        "answer": "Ящерица + Болото"
    },
    "85": {
        "question": "Кенгуру",
        "answer": "Лягушка + Зверь"
    },
    "86": {
        "question": "Курица",
        "answer": "Яйцо + Жизнь"
    },
    "87": {
        "question": "Верблюд",
        "answer": "Пустыня + Зверь"
    },
    "88": {
        "question": "Человек",
        "answer": "Жизнь + Зверь"
    },
    "89": {
        "question": "Керамика",
        "answer": "Глина + Человек"
    },
    "90": {
        "question": "Домашний скот",
        "answer": "Зверь + Человек"
    },
    "91": {
        "question": "Молоко",
        "answer": "Человек + Домашний скот"
    },
    "92": {
        "question": "Кефир",
        "answer": "Бактерия + Молоко"
    },
    "93": {
        "question": "Свинья",
        "answer": "Грязь + Домашний скот"
    },
    "94": {
        "question": "Жир",
        "answer": "Человек + Свинья"
    },
    "95": {
        "question": "Призрак",
        "answer": "Пепел + Жизнь"
    },
    "96": {
        "question": "Любовь",
        "answer": "Человек + Человек"
    },
    "97": {
        "question": "Алкоголик",
        "answer": "Спирт + Человек"
    },
    "98": {
        "question": "Больной",
        "answer": "Грипп + Человек"
    },
    "99": {
        "question": "Мох",
        "answer": "Болото + Водоросли"
    },
    "100": {
        "question": "Гриб",
        "answer": "Земля + Водоросли"
    },
    "101": {
        "question": "Лишайник",
        "answer": "Гриб + Бактерия"
    },
    "102": {
        "question": "Плесень",
        "answer": "Гриб + Грязь"
    },
    "103": {
        "question": "Шаман",
        "answer": "Человек + Гриб"
    },
    "104": {
        "question": "Папоротник",
        "answer": "Болото + Мох"
    },
    "105": {
        "question": "Трава",
        "answer": "Земля + Мох"
    },
    "106": {
        "question": "Навоз",
        "answer": "Трава + Домашний скот"
    },
    "107": {
        "question": "Селитра",
        "answer": "Известняк + Навоз"
    },
    "108": {
        "question": "Порох",
        "answer": "Сера + Селитра"
    },
    "109": {
        "question": "Семена",
        "answer": "Жизнь + Земля"
    },
    "110": {
        "question": "Дерево",
        "answer": "Земля + Семена"
    },
    "111": {
        "question": "Роща",
        "answer": "Дерево + Дерево"
    },
    "112": {
        "question": "Лес",
        "answer": "Роща + Роща"
    },
    "113": {
        "question": "Уголь",
        "answer": "Огонь + Дерево"
    },
    "114": {
        "question": "Чугун",
        "answer": "Металл + Уголь"
    },
    "115": {
        "question": "Алмаз",
        "answer": "Уголь + Давление"
    },
    "116": {
        "question": "Медведь",
        "answer": "Зверь + Лес"
    },
    "117": {
        "question": "Тростник",
        "answer": "Трава + Болото"
    },
    "118": {
        "question": "Табак",
        "answer": "Огонь + Трава"
    },
    "119": {
        "question": "Дым",
        "answer": "Огонь + Табак"
    },
    "120": {
        "question": "Торф",
        "answer": "Болото + Дерево"
    },
    "121": {
        "question": "Нефть",
        "answer": "Торф + Давление"
    },
    "122": {
        "question": "Бензин",
        "answer": "Давление + Нефть"
    },
    "123": {
        "question": "Взрыв",
        "answer": "Бензин + Огонь"
    },
    "124": {
        "question": "Кактус",
        "answer": "Пустыня + Дерево"
    },
    "125": {
        "question": "Кошениль",
        "answer": "Кактус + Жук"
    },
    "126": {
        "question": "Кармин",
        "answer": "Кошениль + Огонь"
    },
    "127": {
        "question": "Цветок",
        "answer": "Вода + Семена"
    },
    "128": {
        "question": "Пчела",
        "answer": "Цветок + Жук"
    },
    "129": {
        "question": "Фрукт",
        "answer": "Цветок + Дерево"
    },
    "130": {
        "question": "Сок",
        "answer": "Фрукт + Давление"
    },
    "131": {
        "question": "Коктейль",
        "answer": "Водка + Сок"
    },
    "132": {
        "question": "Банан",
        "answer": "Трава + Фрукт"
    },
    "133": {
        "question": "Бамбук",
        "answer": "Земля + Трава"
    },
    "134": {
        "question": "Лиана",
        "answer": "Трава + Дерево"
    },
    "135": {
        "question": "Пальма",
        "answer": "Песок + Папоротник"
    },
    "136": {
        "question": "Куст",
        "answer": "Земля + Папоротник"
    },
    "137": {
        "question": "Ягода",
        "answer": "Куст + Фрукт"
    },
    "138": {
        "question": "Ликёр",
        "answer": "Спирт + Ягода"
    },
    "139": {
        "question": "Камыш",
        "answer": "Вода + Трава"
    },
    "140": {
        "question": "Паровой котёл",
        "answer": "Пар + Металл"
    },
    "141": {
        "question": "Субмарина",
        "answer": "Металл + Кит"
    },
    "142": {
        "question": "Паровой двигатель",
        "answer": "Паровой котёл + Уголь"
    },
    "143": {
        "question": "Трактор",
        "answer": "Паровой двигатель + Земля"
    },
    "144": {
        "question": "Самолёт",
        "answer": "Птица + Металл"
    },
    "145": {
        "question": "Алюминий",
        "answer": "Металл + Самолёт"
    },
    "146": {
        "question": "Пилот",
        "answer": "Самолёт + Человек"
    },
    "147": {
        "question": "Мотор",
        "answer": "Паровой двигатель + Бензин"
    },
    "148": {
        "question": "Гидроплан",
        "answer": "Самолёт + Вода"
    },
    "149": {
        "question": "Инструмент",
        "answer": "Металл + Человек"
    },
    "150": {
        "question": "Яд",
        "answer": "Скорпион + Инструмент"
    },
    "151": {
        "question": "Бриллиант",
        "answer": "Алмаз + Инструмент"
    },
    "152": {
        "question": "Бумага",
        "answer": "Тростник + Инструмент"
    },
    "153": {
        "question": "Шерсть",
        "answer": "Инструмент + Домашний скот"
    },
    "154": {
        "question": "Древесина",
        "answer": "Инструмент + Дерево"
    },
    "155": {
        "question": "Углерод",
        "answer": "Огонь + Древесина"
    },
    "156": {
        "question": "Ткань",
        "answer": "Инструмент + Шерсть"
    },
    "157": {
        "question": "Лекарство",
        "answer": "Шаман + Яд"
    },
    "158": {
        "question": "Термиты",
        "answer": "Древесина + Муравьи"
    },
    "159": {
        "question": "Обезьяна",
        "answer": "Человек + Шерсть"
    },
    "160": {
        "question": "Труп",
        "answer": "Человек + Яд"
    },
    "161": {
        "question": "Зомби",
        "answer": "Жизнь + Труп"
    },
    "162": {
        "question": "Мумия",
        "answer": "Ткань + Труп"
    },
    "163": {
        "question": "Виноград",
        "answer": "Земля + Древесина"
    },
    "164": {
        "question": "Вино",
        "answer": "Бактерия + Виноград"
    },
    "165": {
        "question": "Лодка",
        "answer": "Вода + Древесина"
    },
    "166": {
        "question": "Деревянный корабль",
        "answer": "Древесина + Лодка"
    },
    "167": {
        "question": "Парусник",
        "answer": "Ткань + Деревянный корабль"
    },
    "168": {
        "question": "Парусная лодка",
        "answer": "Лодка + Ткань"
    },
    "169": {
        "question": "Пароход",
        "answer": "Паровой двигатель + Деревянный корабль"
    },
    "170": {
        "question": "Катер",
        "answer": "Лодка + Мотор"
    },
    "171": {
        "question": "Газонокосилка",
        "answer": "Трава + Инструмент"
    },
    "172": {
        "question": "Хижина",
        "answer": "Человек + Камень"
    },
    "173": {
        "question": "Кирпичный дом",
        "answer": "Кирпич + Бетон"
    },
    "174": {
        "question": "Небоскрёб",
        "answer": "Кирпичный дом + Стекло"
    },
    "175": {
        "question": "Город",
        "answer": "Небоскрёб + Небоскрёб"
    },
    "176": {
        "question": "Оружие",
        "answer": "Металл + Инструмент"
    },
    "177": {
        "question": "Охотник",
        "answer": "Человек + Оружие"
    },
    "178": {
        "question": "Перо",
        "answer": "Птица + Охотник"
    },
    "179": {
        "question": "Воин",
        "answer": "Оружие + Охотник"
    },
    "180": {
        "question": "Кровь",
        "answer": "Зверь + Воин"
    },
    "181": {
        "question": "Герой",
        "answer": "Дракон + Воин"
    },
    "182": {
        "question": "Колумб",
        "answer": "Парусник + Герой"
    },
    "183": {
        "question": "Вампир",
        "answer": "Кровь + Человек"
    },
    "184": {
        "question": "Робин Гуд",
        "answer": "Лес + Герой"
    },
    "185": {
        "question": "Пожарный",
        "answer": "Воин + Огонь"
    },
    "186": {
        "question": "Рыбак",
        "answer": "Охотник + Рыба"
    },
    "187": {
        "question": "Книга",
        "answer": "Перо + Бумага"
    },
    "188": {
        "question": "Пашня",
        "answer": "Земля + Трактор"
    },
    "189": {
        "question": "Лён",
        "answer": "Цветок + Пашня"
    },
    "190": {
        "question": "Отравленное оружие",
        "answer": "Оружие + Яд"
    },
    "191": {
        "question": "Колесо",
        "answer": "Инструмент + Древесина"
    },
    "192": {
        "question": "Телега",
        "answer": "Колесо + Древесина"
    },
    "193": {
        "question": "Упряжка",
        "answer": "Зверь + Телега"
    },
    "194": {
        "question": "Паровоз",
        "answer": "Телега + Паровой двигатель"
    },
    "195": {
        "question": "Велосипед",
        "answer": "Колесо + Колесо"
    },
    "196": {
        "question": "Колесница",
        "answer": "Воин + Телега"
    },
    "197": {
        "question": "Солнце",
        "answer": "Небо + Колесница"
    },
    "198": {
        "question": "Гладиатор",
        "answer": "Воин + Колесница"
    },
    "199": {
        "question": "Подсолнух",
        "answer": "Солнце + Цветок"
    },
    "200": {
        "question": "Подсолнечное масло",
        "answer": "Подсолнух + Давление"
    },
    "201": {
        "question": "Машина",
        "answer": "Телега + Мотор"
    },
    "202": {
        "question": "Мотоцикл",
        "answer": "Велосипед + Мотор"
    },
    "203": {
        "question": "Фольксваген «Жук»",
        "answer": "Машина + Жук"
    },
    "204": {
        "question": "Аквариум",
        "answer": "Стекло + Рыба"
    },
    "205": {
        "question": "Бомба",
        "answer": "Металл + Порох"
    },
    "206": {
        "question": "Одежда",
        "answer": "Человек + Ткань"
    },
    "207": {
        "question": "Огнестрельное оружие",
        "answer": "Оружие + Порох"
    },
    "208": {
        "question": "Убийца",
        "answer": "Человек + Огнестрельное оружие"
    },
    "209": {
        "question": "Пират",
        "answer": "Парусник + Убийца"
    },
    "210": {
        "question": "Ром",
        "answer": "Пират + Спирт"
    },
    "211": {
        "question": "Пина колада",
        "answer": "Ром + Молоко"
    },
    "212": {
        "question": "Лампочка",
        "answer": "Электричество + Стекло"
    },
    "213": {
        "question": "Идея",
        "answer": "Человек + Лампочка"
    },
    "214": {
        "question": "Свет",
        "answer": "Электричество + Лампочка"
    },
    "215": {
        "question": "Музыка",
        "answer": "Звук + Идея"
    },
    "216": {
        "question": "Радуга",
        "answer": "Вода + Свет"
    },
    "217": {
        "question": "Кислород",
        "answer": "Свет + Цветок"
    },
    "218": {
        "question": "Уксус",
        "answer": "Спирт + Кислород"
    },
    "219": {
        "question": "Гремучий газ",
        "answer": "Кислород + Водород"
    },
    "220": {
        "question": "Озон",
        "answer": "Кислород + Электричество"
    },
    "221": {
        "question": "Углекислый газ",
        "answer": "Кислород + Человек"
    },
    "222": {
        "question": "Газировка",
        "answer": "Вода + Углекислый газ"
    },
    "223": {
        "question": "Кока-кола",
        "answer": "Газировка + Кармин"
    },
    "224": {
        "question": "Шампанское",
        "answer": "Вино + Углекислый газ"
    },
    "225": {
        "question": "Новогодняя ёлка",
        "answer": "Дерево + Лампочка"
    },
    "226": {
        "question": "Библиотека",
        "answer": "Книга + Книга"
    },
    "227": {
        "question": "Учёный",
        "answer": "Библиотека + Человек"
    },
    "228": {
        "question": "Звезда",
        "answer": "Солнце + Учёный"
    },
    "229": {
        "question": "Космос",
        "answer": "Звезда + Небо"
    },
    "230": {
        "question": "Пенициллин",
        "answer": "Плесень + Учёный"
    },
    "231": {
        "question": "Доктор",
        "answer": "Больной + Учёный"
    },
    "232": {
        "question": "Философ",
        "answer": "Книга + Учёный"
    },
    "233": {
        "question": "Философский камень",
        "answer": "Философ + Камень"
    },
    "234": {
        "question": "Золото",
        "answer": "Алюминий + Философский камень"
    },
    "235": {
        "question": "Свёкла",
        "answer": "Учёный + Тростник"
    },
    "236": {
        "question": "Шатл",
        "answer": "Самолёт + Космос"
    },
    "237": {
        "question": "Атомная бомба",
        "answer": "Бомба + Учёный"
    },
    "238": {
        "question": "Радиация",
        "answer": "Атомная бомба + Земля"
    },
    "239": {
        "question": "Уран",
        "answer": "Радиация + Металл"
    },
    "240": {
        "question": "Робот",
        "answer": "Учёный + Металл"
    },
    "241": {
        "question": "Часы",
        "answer": "Время + Инструмент"
    },
    "242": {
        "question": "Больница",
        "answer": "Кирпичный дом + Больной"
    },
    "243": {
        "question": "Скорая помощь",
        "answer": "Больница + Машина"
    },
    "244": {
        "question": "Камасутра",
        "answer": "Книга + Любовь"
    },
    "245": {
        "question": "Сауна",
        "answer": "Пар + Хижина"
    },
    "246": {
        "question": "Плотина",
        "answer": "Вода + Кирпич"
    },
    "247": {
        "question": "Духи",
        "answer": "Цветок + Спирт"
    },
    "248": {
        "question": "Горох",
        "answer": "Семена + Пашня"
    },
    "249": {
        "question": "Пшеница",
        "answer": "Пашня + Трава"
    },
    "250": {
        "question": "Виски",
        "answer": "Пшеница + Спирт"
    },
    "251": {
        "question": "Рис",
        "answer": "Тростник + Пашня"
    },
    "252": {
        "question": "Картофель",
        "answer": "Трактор + Пашня"
    },
    "253": {
        "question": "Мука",
        "answer": "Камень + Пшеница"
    },
    "254": {
        "question": "Тесто",
        "answer": "Мука + Вода"
    },
    "255": {
        "question": "Хлеб",
        "answer": "Огонь + Тесто"
    },
    "256": {
        "question": "Пиво",
        "answer": "Спирт + Хлеб"
    },
    "257": {
        "question": "Дрожжи",
        "answer": "Хлеб + Бактерия"
    },
    "258": {
        "question": "Самогон",
        "answer": "Вода + Дрожжи"
    },
    "259": {
        "question": "Яичница",
        "answer": "Огонь + Яйцо"
    },
    "260": {
        "question": "Сигареты",
        "answer": "Табак + Бумага"
    },
    "261": {
        "question": "Творог",
        "answer": "Кефир + Огонь"
    },
    "262": {
        "question": "Сыр",
        "answer": "Творог + Огонь"
    },
    "263": {
        "question": "Луна",
        "answer": "Небо + Сыр"
    },
    "264": {
        "question": "Серебро",
        "answer": "Луна + Металл"
    },
    "265": {
        "question": "Монета",
        "answer": "Серебро + Давление"
    },
    "266": {
        "question": "Деньги",
        "answer": "Монета + Бумага"
    },
    "267": {
        "question": "Пицца",
        "answer": "Сыр + Тесто"
    },
    "268": {
        "question": "Сало",
        "answer": "Охотник + Свинья"
    },
    "269": {
        "question": "Сахар",
        "answer": "Давление + Тростник"
    },
    "270": {
        "question": "Сладкая вода",
        "answer": "Сахар + Вода"
    },
    "271": {
        "question": "Суши",
        "answer": "Рыба + Водоросли"
    },
    "272": {
        "question": "Бекон",
        "answer": "Огонь + Свинья"
    },
    "273": {
        "question": "Борщ",
        "answer": "Свёкла + Огонь"
    },
    "274": {
        "question": "Гренки",
        "answer": "Огонь + Хлеб"
    },
    "275": {
        "question": "Карамель",
        "answer": "Сахар + Огонь"
    },
    "276": {
        "question": "Курица-гриль",
        "answer": "Курица + Огонь"
    },
    "277": {
        "question": "Мясо",
        "answer": "Зверь + Охотник"
    },
    "278": {
        "question": "Мёд",
        "answer": "Пчела + Цветок"
    },
    "279": {
        "question": "Сэндвич",
        "answer": "Мясо + Хлеб"
    },
    "280": {
        "question": "Страна",
        "answer": "Город + Город"
    },
    "281": {
        "question": "Беларусь",
        "answer": "Картофель + Страна"
    },
    "282": {
        "question": "Япония",
        "answer": "Суши + Страна"
    },
    "283": {
        "question": "Россия",
        "answer": "Страна + Медведь"
    },
    "284": {
        "question": "Австралия",
        "answer": "Кенгуру + Страна"
    },
    "285": {
        "question": "Великобритания",
        "answer": "Робин Гуд + Страна"
    },
    "286": {
        "question": "Эль",
        "answer": "Пиво + Великобритания"
    },
    "287": {
        "question": "Германия",
        "answer": "Фольксваген «Жук» + Страна"
    },
    "288": {
        "question": "Египет",
        "answer": "Мумия + Страна"
    },
    "289": {
        "question": "Индия",
        "answer": "Камасутра + Страна"
    },
    "290": {
        "question": "Чай",
        "answer": "Индия + Куст"
    },
    "291": {
        "question": "Исландия",
        "answer": "Вулкан + Страна"
    },
    "292": {
        "question": "Италия",
        "answer": "Пицца + Страна"
    },
    "293": {
        "question": "Китай",
        "answer": "Дракон + Страна"
    },
    "294": {
        "question": "Мексика",
        "answer": "Текила + Страна"
    },
    "295": {
        "question": "Какао",
        "answer": "Мексика + Семена"
    },
    "296": {
        "question": "Шоколад",
        "answer": "Какао + Сахар"
    },
    "297": {
        "question": "Саудовская Аравия",
        "answer": "Нефть + Страна"
    },
    "298": {
        "question": "Украина",
        "answer": "Сало + Страна"
    },
    "299": {
        "question": "Финляндия",
        "answer": "Сауна + Страна"
    },
    "300": {
        "question": "Франция",
        "answer": "Шампанское + Страна"
    },
    "301": {
        "question": "Швейцария",
        "answer": "Часы + Страна"
    },
    "302": {
        "question": "Трансильвания",
        "answer": "Вампир + Страна"
    },
    "303": {
        "question": "Румыния",
        "answer": "Страна + Трансильвания"
    },
    "304": {
        "question": "Континент",
        "answer": "Страна + Страна"
    },
    "305": {
        "question": "Планета",
        "answer": "Континент + Континент"
    },
    "306": {
        "question": "Америка",
        "answer": "Колумб + Континент"
    },
    "307": {
        "question": "Канада",
        "answer": "Дерево + Страна"
    },
    "308": {
        "question": "Гренландия",
        "answer": "Страна + Холод"
    },
    "309": {
        "question": "Бобр",
        "answer": "Плотина + Зверь"
    },
    "310": {
        "question": "Гриф",
        "answer": "Кровь + Птица"
    },
    "311": {
        "question": "Лобстер",
        "answer": "Скорпион + Вода"
    },
    "312": {
        "question": "Мышь",
        "answer": "Сыр + Зверь"
    },
    "313": {
        "question": "Летучая мышь",
        "answer": "Мышь + Птица"
    },
    "314": {
        "question": "Панда",
        "answer": "Дерево + Зверь"
    },
    "315": {
        "question": "Пиявка",
        "answer": "Кровь + Червь"
    },
    "316": {
        "question": "Птеродактиль",
        "answer": "Воздух + Динозавр"
    },
    "317": {
        "question": "Саламандра",
        "answer": "Огонь + Ящерица"
    },
    "318": {
        "question": "Светлячок",
        "answer": "Свет + Жук"
    },
    "319": {
        "question": "Скарабей",
        "answer": "Жук + Навоз"
    },
    "320": {
        "question": "Улитка",
        "answer": "Ракушка + Червь"
    },
    "321": {
        "question": "Фугу",
        "answer": "Рыба + Яд"
    },
    "322": {
        "question": "Электрический скат",
        "answer": "Рыба + Электричество"
    },
    "323": {
        "question": "Электрический угорь",
        "answer": "Электричество + Змея"
    },
    "324": {
        "question": "Кот",
        "answer": "Мышь + Охотник"
    },
    "325": {
        "question": "Пингвин",
        "answer": "Птица + Лёд"
    },
    "326": {
        "question": "Слон",
        "answer": "Индия + Зверь"
    },
    "327": {
        "question": "Волк",
        "answer": "Луна + Зверь"
    },
    "328": {
        "question": "Собака",
        "answer": "Волк + Человек"
    },
    "329": {
        "question": "Котопёс",
        "answer": "Кот + Собака"
    },
    "330": {
        "question": "Попугай",
        "answer": "Птица + Радуга"
    },
    "331": {
        "question": "Дятел",
        "answer": "Птица + Древесина"
    },
    "332": {
        "question": "Колибри",
        "answer": "Птица + Цветок"
    }
}